好矛盾又想溝女又唔想溝女

一路都有玩tinder tg呢d交友app 但其實都唔明自己玩黎做乜

玩tinder係女就會掃accept睇自己match都幾多個 通常打聲招呼就唔太想傾落去

Tg就好d 一般傾到既都會傾 但傾耐左個人又唔知點解好安於呢段關係 覺得有條女傾下計就夠皮 完全唔會話想約佢出黎屌佢個西 就算係靚女都係

人大左想有條女 但又對屌西冇乜興趣 傾下計做朋友就滿足 真係唔知自己咩心態 好矛盾

其實我都係無聊開post R水吹

同我一樣，有女就有月女嘅煩惱。一個唔小心有左就仲要做埋爸爸，養家太辛苦了

都有小小呢個原因 個人慣左毒來毒往 可能唔慣有個人縛住自己

心態同你差唔多

而且溝女嘅過情先係最好玩，就好似禁鐘仔咁，每次最期待係條女開門果一刻。

係 tg比陌生女add果下最開心 特別係冇相果d

可能係人大左覺得must溝女 但個人心態就唔need女